有冇人係黃大仙聞到類似tg味

黃下 天馬 竹園 都有

長沙灣聞到...咩事

聞到

山火？

長沙灣都有，似火燭味多

有小小似元寶蠟燭味

膠味

葵青都聞到

長沙灣都聞到，但又有啲似燒膠味

長沙灣jj表示睇到post即刻開窗聞下
勁大陣味喎似火燭
燒山?

綜合網上消息：葵興、葵盛、荔景、長沙灣、青衣

有無人見到架消防車去邊？

希望係去狗宿

竹園北

咁大範圍都文倒？火燭都唔會咁啦？咩泥架

慈愛苑都聞到

港島東都聞到